DeepFuckingValue 被註銷金融經紀執照

據《路透社》報導，因GameStop軋空戰一戰成名的吉爾（Keith Gill），據了解已不再是美國金融業監管局（Financial Industry Regulatory Authority, FINRA）下註冊的金融經紀人。

根據FINRA數據顯示，截至2月26日，吉爾已不再是經註冊的金融經紀人。據報導，在失去金融經紀人身分後，吉爾不再能夠代表客戶買賣證券，並且也不能夠作為投資人顧問，向客戶提供證券相關建議。對此消息吉爾並未立即回覆評論請求。

......

佢上次hearing有講左佢唔係broker
點樣被註銷

賺夠退休

佢唔係1月離左職咩

佢身家都唔撚憂啦
大大條血肉長城幫佢頂

GameStop軋空戰推手被註銷金融經紀人身分

先前吉爾在網路上分別以「Roaring Kitty」、「DeepF***ingValue」等帳號，在網路上鼓勵鄉民散戶買入GameStop股票，並成為GameStop軋空戰役中最受注目的核心人物，在散戶狂潮下，GameStop股票短短2周內飆漲了超過1000%。（陳韻婷／綜合外電報導）

屌你又玩抹黑
人地2年前已經睇中左上reddit 同人分享話呢隻野比人under rated
比人迫害得多要屈人地係大台？

條友買哂call正股再引人入局 都發過豬頭啦

醒目仔

垃圾mainstream media 真係好垃圾